認真 民陣幾時再出嚟搞遊行

我知依家攞張不反對通知書難過登天，但係唔代表難就唔去做。

呢幾日大家都休息，接收咗好多令人嘩然嘅新聞。喺時候比勇武知香港人其實未忘記！我哋唔可以停落嚟！

我覺得好多和理非都等緊一個所謂合法嘅遊行，比勇武屌都好，佢哋都擺脫唔到做「非法」嘅嘢。（當然我唔認同遊行集會要有咁多限制）

民陣第十萬次請願~

個問題係佢申請唔到

抗議黑警，黨鐵害死香港人！

睇左未

你意思係黑警唔批？我覺得唔批同去唔去申請係兩回事

18區民陣遊行

推！！

成日都申請架啦 冇一次批姐

臨近區選 泛民有班人想吹風將運動變為長期抗爭
希望民陣唔好同佢地癲 出嚟幫下我地